
                      Una decepción, mis espectatibas estaban mas altas a como es por como lo habían presentado en el tráiler, la película no presenta todos los logros y todo lo que ha hecho Steve Jobs, una decepción.
        
            